東涌連儂牆冇左！

做乜比人拆曬冇人講

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

號召東涌友一齊整新連儂牆

文宣